有冇人用蘋果新聞iPad app係咁彈？

唔login冇事，login即彈
iOS同app都係最新